清純網紅「車頭燈比臉大」！她手一拉「E級巨球掉出來」…網直喊：設計太邪惡！

廣受喜愛的韓國宅男女神「姜仁卿（강인경 Kang In Kyung）」，從寫真女星發跡，剛出道初期時，她拍攝過大量的學生制服照，清純的甜美形象深植人心。留著一頭俏麗短髮的她，擁有天使般的甜美長相，身高只有160公分，不過她雖然看似十分嬌小，其實卻擁有E罩杯的魔鬼身材，集清純和性感兩個元素於一身，充滿衝突的形象，社群網站吸引了超過100萬粉絲追蹤。近日，姜仁卿再PO出一張照片，因為尺度火辣，引起一陣熱議！

今(16日)時，姜仁卿PO出一張自拍，辣翻一群粉絲！照片中，姜仁卿一臉無辜地看著鏡頭，一頭短髮讓她看起來年紀更加顯小，氣質十分單純。不過與之相反的是，她穿著一套剪裁特殊的衣服，雖然看起來是一件普通的灰色長袖帽T，不過在胸部的地方，卻開了一個大洞，讓姜仁卿露出深邃的乳溝。

貼身的衣服除了讓姜仁卿的身材曲線一覽無遺之外，衣服更在胸部的部位，挖開一個大洞，露出姜仁卿豐滿的上圍。除此之外，姜仁卿還微微在領口的地方，將衣服往下拉，讓她傲人的「車頭燈」幾乎要蹦出衣服外。因為她的臉蛋嬌小，而上圍又十分豐滿的關係，姜仁卿的胸部明顯比臉還大，在視覺上相當驚人。

雖然姜仁卿氣質單純，不過因為時常有大尺度的穿著，性感的照片常常登上海內外新聞版面，是一名小有名氣的平面模特兒，在韓國的人氣居高不下之外，在海外也有許多粉絲關注。

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

圖？。。

有3張

呢個宣傳方法好撚野
但係圖呢

Tui

陣間補

樓豬好波

牛逼

欣賞呢個方法

俾人炒？

呢度有大6仔 大家快啲block9佢

轉咗工

幾掂

有圖

聖誕全連登都得返一張圖

屌你樓豬

不能只有我看到

介紹ok？

推

有圖都要問候伯母

有圖竟然

唔錯

正

圖魔牙

ig: inkyung97

好能正...

樓主弱智 推俾多啲人見到

5啦

真...

哇條女好淫呀

Thanks for Sharing

正皮引伏

呢個係著名分化撚黎 大家快啲block9佢

有圖好應該推一推

bye

more

拉

Push

引左諗住班睇波既港豬入黎

我係其中一個

不過無野比行動更重要

竟然有圖
仲有3張

補圖

咁自私？

笑死我

push

嘩真係好大

Push

夾波棍

𠝹波袋

又block多個標題撚

Ok

正呀喂

我支持依個宣傳手法，但如果最後可以有圖會更好
不完美，可接受，要改善

得個大字 毫無美感

上面補咗圖

haha

啲圖應該放係#2
又或者#1 一半文宣一半圖!

屌 好野 又撚到

我中意

幾有創意，好過一味鳩洗版

岩岩射完？

Hello 有圖

此女只應天上有

google個名一睇邊忽清純

邊有人會朝早射

到時見

fb唔敢like佢d相

我建議，去信所有bt seed網，thisav 等全球咸網
請求播片前先播文宣

我鐘意樓主呢個做法

笑死

嬲，推爆佢等樓主比人屌

屌你

#48補咗圖

支持樓主

屌你老母死標題黨，你到時比人呃唔好喊！

賓師兄好球!!!!!!!!!!!!!!

你喺片頭出大家咪好似賭場廣告咁自動飛咗唔睇 要出緊係喺中段隨機插播廣告咁先避唔到

啲補圖好L正呀

#48🙏🏻

入到黎正係想睇圖
點知

多謝斬師兄G持..🙏🏻

今次我算鳩數，下次唔好再咁做。你要記住，你都係一個不擇手段嘅人，無資格話中共。

p

正呀推呀

好彩你算鳩數唔係樓主實嚇到瀨屎呀

個個都飛就唔會個個都識背啦
仲有bt 種入面既url係有好多人禁，如果你改到個icon係片咁，有做過呢方面既marketing應該知我講咩
廣告可以夾錢落

見到呢個標題上熱門差d想發嬲

佢已經放過咗我...

成班咸濕仔

拉，出埋啲咸濕野洗走行動 post

好波

好正!! 推

正，我推

笑死 冇較自動load圖 一路睇文一路開 開幾張先發現圖文不符

Btw 咁要推定拉呢個post

唔好掛住笑 同齋推
入tg

見識少

褲都除埋你...

樓主有料到

條女好撚低質，下次見到呢啲po都係唔禁入黎了。

犀利

咪又係入嚟睇

樓主好波

tui

使唔使咁能串吖

toi

G持，俾你fake左

你贏

內容與標題相符 俾埋名你search 咁都標題撚？

咁樣開post都唔錯

正ar推

植入式廣告

牛你老母逼

痴線 啲圖勁正

又被撚咗 痴線

一係假波，一係受輻射影響既怪物，唔明有咩咁正。

nmsl

有誠意

講真嗰句，一開始畀你撚ok

補圖撚多鑊就

希望下次補圖係多圖

我睇文字 想像咗個畫面出黎

J jor

欣賞樓主呢個Post

正呀

垃圾 拉

樓主好波

推

喂係咁意畀返一張來睇都得掛

我

屌

你

老

母

Hi Sir

好大波

#48有

忍唔住要正評

ok

負皮 block

屌你老母啊大陸狗
牛你老母逼死全家啦

巴打我欣賞你

g持賓仔

sxbk

醒目

屌你 咁又唔算標題黨喔最強植入式文宣

ok樓主好嘢

你🐎死了

甴近平

wsnd

真係有圖

j圖救港

樓豬篇文應該係講呢張

推啊

圖片同文字不符喎

But ok la 我收貨

人地幫你推喎

好撚欣賞

正圖必推

g持

睇圖唔睇字

一心諗住睇車 我入到黎得啲女

撚夠兩次

係好撚正
樓豬好波

好多活動

樓主好波

原本以為又係公關開post
我錯

笑咗，我認我咸濕

應該係曲

好撚有創意呀屌

笑死我
樓主出色

你老尾

依招高

想買可樂

雖然得1張，可改善

全民口罩 生活抗爭

(多圖)痴撚線...個衰妹又真係幾正...

好多銀髮族架

笑到我

[行動] 1221 毋忘721，唔推唔好話自己係手足

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

啲圖咁靚都唔J

圖文不符😑

圖文相同拉

已射 thx

不能只有我中伏

笑撚左

你好野

突點

第一次見到標題黨都咁心服口服

自膠

推，新方法

雖然呢條女係有D搏出位
但不得不承認呢句HOW DARE YOU真係用得好正好洗腦
萬能KEY又出場

又迫本尊J你

LM

屌你老母 真faker

多謝樓主分享

Wow

一齊出黎懲罰樓主

Cls

推唔郁

若有若無啲Fd

其實我唔介意冇圖，都估到又係呢招

但係屌你
可唔可以唔好加描述

真多圖

好正

重回 文字甜故年代

又撚多次

識玩
fake到我down曬

入嚟就係為咗睇文宣

車頭燈真係好大！推！

革命照搞 丁照打

你好野！！

出黎啦自由閪

求名

Jeng, j-ed

比樓主呃左但無唔開心

inkyung

身寸 米青 射到jer仔軟

qg

好圖一推

正皮是比文宣的

del咗最後果張佢得唔得

屌好撚正

Fake ball

幾有創意

推推推

pish

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

留名!!

直接block+report post

有創意
G持

樓主

其實又冇圖又影響人觀感想點啊

傻仔

用番樓主老婆同女朋友出番火就冇事
我原諒樓主

又被人撚多咗下

俾正評你

遊行個日唔好俾我見到你

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

邊到清純？

好絕

幾正嚄

好撚正

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

Dllm樓主都幾撚癲吓喎

我仲要開咗唔自動load圖 滿心期待

yess pisshhh

先文宣後補圖
做法不完美 可接受
下次乖啦 文宣同圖一齊post

樓主真係我最喜愛娛樂台會員一位

我睇email miss pun好過